一齊睇瘋狂同林鄭老母系對話啦喂!!!

五大訴求!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你老母only

冇五大訴求 得 起身走唔屌

屌拿星 個個好聲好氣 咁算乜撚對話呀ON99

屌 傻系林鄭得個 哦哦哦 聽撚完咪又係O99

都唔撚係一問一答再追問再答再追問再答

對話 對你老母

老母麵我愛你
你熊左定牛左

淋病面

監警會有用就唔會要求成立獨立調查委員會啦！
柒頭

終於有個似番D樣

睇你講句五大訴求缺乜都可就搞掂啦

麵哥代表我地財經台問問題